{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052135",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46156&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구월 반월 아시아드호텔"
    },
    "text": "上記の宿泊施設はホテルであり、次のような事項を遵守しなければなりません。 全客室は2人基準料金であり、追加人数は費用が追加されます。 ロイヤル4人用スイートルームは4人基準料金であり、客室はランダムで割り当てられます。 保管されていないものの紛失については責任を負いません。 未成年者の利用は制限され、身分証明書の確認が必要です。 また、客室内で問題が発生した場合、直ちにフロントまでご連絡ください。客室毀損の場合、費用が請求されることがあります。 宿泊施設は全面禁煙です。 カラオケの利用には時間制限があり、就寝時間以降は周辺の客室による苦情が発生することがあります。 客室内の物品破損時に費用が請求され、駐車に関する案内事項もあります。 予約のキャンセルや不宿に関する案内もあり、ホテルと連絡がない場合は客室を販売することができます。 車の駐車場は部屋の入室時間に合わせる必要があり、地下鉄や周辺情報も教えてくれます。 ロイヤルスイートのご予約時に追加案内があります。 連泊予約の際、料金が発生しますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何ですか？",
            "answer": "ホテルです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "全客室は2人基準料金であり、追加人数は費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "ロイヤル4人用スイートルームはどのような特典がありますか？",
            "answer": "ロイヤル4人用スイートルームは4人基準料金であり、客室はランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "紛失した物品については責任を負ってもらえますか？",
            "answer": "保管されていないものの紛失については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用は制限され、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で問題が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "直ちにフロントまでご連絡ください。客室毀損の場合、費用が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "全面禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用には時間制限がありますか？",
            "answer": "はい、カラオケの利用には時間制限があり、就寝時間以降は周辺の客室による苦情が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品が破損した場合、費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、客室内の物品破損時には費用が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の案内はありますか？",
            "answer": "はい、駐車に関する案内事項があります。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや不宿に関する案内はありますか？",
            "answer": "はい、予約のキャンセルや不宿に関する案内があります。ホテルと連絡がない場合は客室を販売することができます。"
        },
        {
            "question": "車の駐車場は何時に利用することができますか？",
            "answer": "車の駐車場は部屋の入室時間に合わせる必要があり、地下鉄や周辺情報も教えてくれます。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルスイートのご予約時に何か追加事項がありますか？",
            "answer": "ロイヤルスイートのご予約時に追加案内があります。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の際、料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、連泊予約の際には料金が発生しますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 519
    }
}